何君堯：名下賽駒天祿將停賽直至動亂平息

立法會議員何君堯發聲明，表示對昨日馬會取消比賽，對本港賽馬事業及馬迷造成損失深表遺憾。他與兩名合夥人商量後，決定在動亂平息前，名下賽駒「天祿」會暫停參賽，指相關決定是為了支持本港賽馬業健康發展、維護馬迷合法權益，及為了香港長期穩定安寧著想。何君堯又指，香港正常的社會秩序和安寧，不應受政治因素干擾和破壞，又指馬匹無罪，不能夠因為「天祿」有優異表現而剝奪牠馳騁賽場的權利。

「天祿」原定昨晚參加跑馬地馬場賽馬日的首場賽事，有網民號召要入場「聲援」，馬會因安全考慮決定取消昨晚全部賽事。

馬匹無罪，何妖其罪

何君堯指鹿為馬

佢真係得一隻馬咁少?

放心，只要一日係你隻馬，隻馬永世都唔駛旨意出賽

改名天誅

咁你隻馬到死嗰日都唔使旨意出到賽

馬本身應該係自由自在甘跑 你個仆街唔好將自己被針對既嘢推落隻馬度 隻馬係無辜但你隻何妖唔係

屌你講到參加賽馬係隻馬嘅權利
明明賽馬根本係虐待緊隻馬

隻馬呢世都唔使上場

何生試下拎隻鹿出嚟跑

btw 除左何妖 懶叻果條友都有馬會出賽

【再出新聞稿】何君堯宣佈天祿暫停參賽 直至政局平息

害群之馬唔敢跑啦

如果星期六照跑 更加證明佢問題
到時因為取得中唔到3t既應該知屌邊個啦

好嘢，何妖會一直行衰運

比有錢佬屌到收手了
傻hi堯

我朋友係福建人

佢話何生琴日係街比馬迷鬧係過街老鼠

新聞訪問阿叔又係咁鬧何生

何生依家準備吹大雞要打馬迷 開始召集福建幫

仲話呢排一見到有人拎馬經就話要打

佢地今次唔係針對果班暴徒曱甴

係針對我地班馬迷 各位黎緊跑馬既馬迷要小心！

好人一生平安